iOS 10.2 升唔升好

老豆買左部7仔
問大神
應唔應該升10.3.3

升
趁仲未關sign

Sor, 請問點升。
經iTunes 靜係得iOS 11簡...

選10.3.3
連itunes shift+update 選10.3.3按update

記得裝返個NOOTA9.mobileconfig 阻止iOS 提示你update